# Como instalar e executar

##Passo 1

Instalar o Node.js

[Node.js](https://nodejs.org/en/)

##Passo 2
Baixar o projeto para a maquina

##Passo 3
Abrir a pasta implementação e dar npm install

##Passo 4
Abrir a pasta client e dar npm install 

##Passo 5
Inicializar os servidores

###Server
Na pasta implementação executar o comando node server

###Client
Na pasta client executar o comando npm start

Programa rodando

